其實香港都幾撚廢

比班五毛唱下反調就散曬